美國夏威夷收到導彈攻擊訊息

Send哂比全球我 話有Ballistic Missile Attack 仲要”This is not a drill”
嚇餐死

test 緊 system???

Retrieved from 4chan

False Alarm

Bbc 話係mistake

痴線
this is not a drill

嚇死

嗰邊應該嚇到賴屎

[url]Hawaii sends out missile alert by mistake

BBC NEWS

可能以為金仔射鳩佢

係射都唔射夏威夷嚇

啦*

射到佢已經好勁啦

又學日本偷襲

比我實嚇到懶屎

夏威夷於十二月曾經測試核彈警報
是自冷戰後首次

想像下發生係香港
幾多年青人收到呢個msg會興奮地等死

講到死 俾核彈打死都算係死得最舒服
所有整個身體連同所有神經元一瞬間消失

見唔到個核彈就話姐
望住個核彈跌落嚟
唔想死但又知道冇能為力
你想像下嗰下嘅絕望同不甘

sd晒俾全球？但我無wo

想像下幾多人其實想死但冇勇氣
對呢啲人黎講
missile attack係一個好好嘅解脫
因為成件事好被動 成個個導彈飛埋黎冇得走 仲要係成個島嘅人陪你齊齊攬炒

咁Siren 有冇響到

False alarm

中正爆心就係
hi則邊冇即時瓜個d,會慢慢死得好慘

核子彈 係好撚麻煩既武器黎 連外星人都監察 干擾

咁撚唔小心呀

...
祝你咁啱喺 blast center 唔使享受陣痛苦

香港有冇shelter🤔

Air raid shelter =/= fallout shelter

香港係時候都要食粒 洗下牌 好冇？

邊會喺地表引爆

你冇撚野呀香港食一粒直頭收機冇得玩啦
洗乜撚野牌

上次土星先阻止左金仔核試 因為佢地驚核試阻住土星人係地球做活體實驗

隔離左右食囉，洗到掛

痴線

誠哥個d有專機走，妳係到食幅射塵

智障

美國電話先有Government Alerts？？

重有其他人 ，夠喇

地理位置 /台 /Android 入面有個位都較到 可收呢類 sms

膠夠喇
無人要炸香港

重新投胎咪洗到牌

佢係時候食粒藥

呢隻係重練
簡單D 講 post WWII 同樣情況

你憑咩覺得洗牌之後你係穫益嗰個？

你憑咩唔洗牌又會係有機獲益果個？

啱啱係美國返左黎香港

好彩只係誤傳，如果係真嘅個畫面應該會好似天津核爆一樣 場面尤如世界末日，眾星殞落

就好似啲小朋友打架 好打唔打你拎撻屎黎打 阻止都難架啦 仲要幫你地清理 緊係監控住你啦

洗條毛呀，死鳩晒就有份。

"In modern war... you will die like a dog for no good reason." - Ernest Hemingway

介紹你玩隻game 叫this war of mine

無知一問
假設
假設
假設

香港真係比 導彈/核彈/空襲 襲擊
應該點做

等死

等死囉

中六合彩

it 狗又要俾人炒

導彈同空襲我諗都可以入地底既地鐵站避下 核彈真係等死

侵見夏威夷法院同議員成日阻頭阻勢。叫人嚇下個州

HONOLULU (HawaiiNewsNow) - A false ballistic missile threat alert was sent to all cell phones in Hawaii on Saturday morning, sending the state's 1.4 million residents and hundreds of thousands of visitors into a panic for more than 30 minutes until emergency officials confirmed the message was sent in error.

The cause of the false alarm? A state emergency management employee apparently pushed the wrong button.

你個on9仔 你咁想死自己死撚咗佢算啦

鰂魚涌站屈哂機

要幾on9既人先有洗牌呢個概念

核彈會唔會盡量往目標外走得遠好d?

呢d 垃圾就算洗牌佢都係做最低層既野垃圾

洗牌撚仲無恥過共慘黨
人地共慘黨都自己落場鬥班地主落黎坐正
洗牌撚只係想安坐家中等運到靠外力

嚇撚死人咩

真係要等死咁悲觀

BTW地鐵站好堅固㗎咩
一嘢炸穿地底會唔會攬炒

你幾撚時死？

洗唔洗牌都唔撚關你條垃圾事
反正你都必死

國會議員要彈起身投票出兵

慈山寺可以俾誠哥頂兩年

太古，灣仔，上環

金仔係射會射邊

當爆嗰下你喺地底死唔去
但係你冇資源冇補給
一上地面都係要死

爆心就話姐
最慘就係成身燒傷但死唔去，同埋中輻射等死，到時到叫天不應，叫地不靈，想自殺都冇力

仆街 嚇到D人咁

今次講完 this is not a drill.
下次黎真個時無人信啦

痴線 咁都錯得

講多句，普通空襲走入新界就得
冇戰略目標冇人會搞你
除非人地玩到好似東京大空襲咁無差別攻擊

搵條女出返Q先
死在溫柔鄉

真係有導彈 不過及時攔截咗
報就報false alarm
同記者會講戰機訓練失事一樣

根本就係湯佬最係1秒禁停左

40分鐘後先更正 好難唔陰謀論

一個一萬噸TNT當量嘅原子彈打中香港點收皮？

戇鳩中學雞以為洗完牌會變李嘉誠?
你依然只係你, 李嘉誠依然會係李嘉誠
你有咩能力成為主角

唔係 企正目標中心死得快d 無咁痛

石崗

70年前就10k ton

北韓係得咁上下

講到咁連登仔應該組團北上去大亞灣啦

一百萬噸都只係咁

呢個網

而加it咁發達 冇晒打仗feel

狼來了

根本核彈就唔勁
吹咁大係因為個核輻射勁姐
威力係唔勁

隻game幾難玩
現實咁唔敢想像

炸完你仲有得諗，即係未死
認真答案，24小時內唔好離開任何建築物
可以就沖一沖身同換哂啲衫

如果有半個鐘時間
我老閪都去左鰂魚涌地鐵先算
夠深

有咁堅固 ?
冧左上可能唔返地面喎

之前話咩有專家講去到都死 因為通風都搞唔掂 輻射污染都搞死你

LM

見住啲人一夜間乜都無曬都咪話唔爽

好撚中二病，要死就行啦，唔好幻想人地陪你

人生剩返幾分鐘可能我都剩係會上lihkg/hkg

上層人士未比導彈炸中就走晒啦
你地落地府洗牌就有份

屯門真乃福地也

BTW打起仗黎究竟邊個會炸香港 人口又唔夠多 又無軍事價值 又無工業無生產力 又唔係首都 打起仗黎商業活動都停得七七八八 炸黎都哂鳩粒核蛋

this is not a drill
狼來了

仲好，咩黃埔花園太古城成為廢墟，入面d人燒死哂，想起就開心

一齊啦屌